短腳雞。。。

幾時有人追擊你post番你D相出來

追擊咗咁耐我仍然喺度😄🤪

你好彩
肥絲比人ban左姐

佢日貼夜貼我咪照樣開post 你都戇鳩鳩

抱住羊仔影嘅相？

Send出來J下

在心中牙